招人夾band組band

希望搵到一d鍾意玩音樂既朋友一齊夾band組band!!有興趣可以係下面填form!!

玩開咩去類型嘅歌

想夾重型band

可以再討論既

咩都唔講，好難招人wo

pop , rock

填咗form好耐都冇回音

我有玩開

大家快d一齊夾band

主音+結他要？

樂手